中大nds如是說

屌你老母，返大陸讀啦